打飛機post多撚到呢

係時候停啦，如果唔係只會搞死lihkg

Agar